De kunst is echter om de allerhoogste , is het noodzakelijk dat de denker moet voldoen aan alle feiten die zich hebben voorgedaan zijn kennis; en dit op zichzelf al aangeeft, zoals u ziet, een bezitting van alle kennis, die zelfs in deze tijd van gratis onderwijs en encyclopedieën, is een beetje een zeldzame prestatie.
